點解衛蘭做唔到香港第一女歌手？

心亂如麻
雜技
離家出走
大哥

衛蘭做唔倒都唔緊要
係唔明點解咁多人捧謝安琪 live真係好難聽

太肥

妹累事

電單車

一係唔夠實力，一係唔夠努力

民主女神
淫kay

好想再聽佢嘅live

因為佢唔係全能型歌手。雖然唱得但係唔睇得跳得

跟錯黎明

點解講衛蘭又要踩其他歌手

肥婆黎講佢都算靚

係我心中係

港版adele

睇左佢演唱會
佢係好唱得，好聽
但係佢唔係好壓到場

好似交功課咁，唱完就算
應該係爭咁啲感染力

係
作為佢fans
睇過佢兩次演唱會
兩次都好悶
依家佢再有演唱會都不了

我愛衛蘭

蛋記x雞蓉
除非佢地自然收皮
否則都幾難第一

係都阿G.E.M.

有技巧但感情欠奉
身形，除非你歌喉十分超班先可以無視呢樣嘢
舊公司政策問題

已經係其實
出親歌都成百萬點擊率
出碟又賣到幾萬隻碟

真係性格問題
不過佢開親演唱會我都會去睇

但佢返內地開演唱會/音樂會，氣氛反而好好，佢自己都話內地歌迷比較熱情

做concert又要講嘢又要跳真係唔係佢拿手
比較返2010 moov live同2012 3000day and night兩個都係以歌會友又的確係好好多